(經濟攬炒)機場離境入境商鋪收入已經跌左好多

本人係機場返工,今日聽到老細講機管局對外公佈離境只係跌左1.x% (入境唔知對外講幾多),但係send比我地公司既email顯示離境其實係跌左3x%,入境跌左4x%,好多商鋪已經諗住企埋一齊同機管局傾減租.

小弟淨係聽到咁多,有待係機管局做既巴打fc

解封之日又係佔領之時

中資係香港已成市場毒藥！

呢個政府真係當人on9
日日話示威者搞到旅客少幾多幾多
但到要講d實際數字會影響到政府或者大商家嘅時候又要維穩唔敢講真話